有冇巴打好鍾意MK妹??????

MK妹有既味道係偽ABC同偽韓比唔到
你睇下魯爾七號
MK妹真係好撚正!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可惜MK妹已經係瀕臨絕種
好多都變成老MK了
魯爾七號都變埋偽韓

mk妹+1

+2

識貨

難以置信嘅係呢個post竟然冇圖

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

岩，宜家好似真係無乜mk妹

魯爾有無近照？

D Mk 妹轉哂韓系 abc
得番d mk肥妹 轉唔到型
街上無幾個"訓啦柒頭"果d 擺明壞壞地既mk
果d 一睇佢個樣就聞到陣臭西味
但識落原來幾保守
怕怕醜咁幾得意
而家d 偽文青 果班女神路線
望佢純純情情 一除底褲果陣臭西除攻撚到落肺

仲有見過d mk 妹天真純到比人搞大左就跟佢一世
女神果d 蠱撚惑到搵個便宜老豆就算

系我老母

點解講得咁撚啱!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

正唔正??

網上最新咪得佢變偽韓個張

香港都就黎冇哂MK妹,仲去邊到搵到圖

冇圖？

你個名

得閑都要google下新法學生妹 華德中Mk妹黎懷念下

而家都好似冇晒??

新法都執埋喇屌仲邊有得睇
以前油麻地旺角區一放學時間就大把野睇

mk裝：背心熱褲
韓裝：鬆身衫鬆褲唔sexy

韓裝 性格都可能mk